［急］我個frd係西貢對面海邨附近唔見左貓

我個frd友住村屋，應該係屋企人開門嗰時唔小心走失左隻貓，想問各位巴絲有無係附近見過，佢好想搵番佢主子

大概係14/10夜晚-15/10朝早左右係西貢對面海邨附近走失，4歲幾，平時怕人

巴絲有消息tg 我朋友

推

西貢村屋撚貓奴幫推

推 快啲認祖歸宗